CUBE咩事，一日爆三對同社情侶

PENTAGON Yuto 同CLC 睿恩
PENTAGON Hui 同(G)I-DLE 穗珍 (認左)
PENTAGON E'Dawn 同泫雅 (認左)

公關好撚忙

[泫雅-金曉鐘,"交往兩年的戀人,想對粉絲們坦白"]

2日晚,金泫雅 ，金曉鐘 向新聞社透露,"我們是交往了2年的戀人.想對一直關愛我們支持我們的粉絲坦白,想要以後在舞台上也能堂堂正正地看著彼此.".
泫雅表示：練習生時期就認識了,後來一起活動時成為朋友,2016年5月開始交往的,之後便一起進行作曲等工作,見面時都非常小心."並表示,"彼此之間談論了很多音樂方面的話題,E'DAWN給了我很多幫助."對於公開戀情泫雅表示,"為了對這個選擇負責任,我們在舞台上會更加努力的.
E'DAWN表示：現實可能會不一樣,但我覺得我們會幸福的.怕對團隊造成影響也提前跟成員們說過了,對粉絲們真的很抱歉,會以更加努力的樣貌來回報大家的

PENTAGON Hui 同(G)I-DLE 穗珍

間野真係淫亂

一個男團一墜隊得六七個人？
咁都中三個都幾勁

hui同佢一齊個陣咪好撚老尷

E'Dawn 同泫雅 果日先極速否認

Pentagon食哂cube二三四代女團
每代一件

More source please

btob有咩感想

菊花保得住

PENTAGON Yuto 同CLC 睿恩

熱搜佔左一半

我正式宣布Pentagon係新一代狗公團

拖哂手，仲影埋樣
呢對唔認都唔得

係咪pentagon太霉，專登造新聞呀

曲線上位

btob

BTOB係咪真係咁毒

好彩無爆到我同elkie

唔講就嚟唔記得有隊咁嘅嘢

係已經連爆嘅價值都冇

四隊cube藝人中曬招
Btob係側邊食緊花生

因為BTOB個地位人氣已經穩定左
出道咁耐 爆戀情對佢地都唔會大影響

我覺得佢係同yeo one

解散咗隊乜鬼Pentagon佢啦

韓國政壇又有咩事

我朋友喺韓國讀書追pentagon嗰陣見過佢地
同埋睇佢地講心目中理想對象嗰陣都好明顯下

你朋友家下咩感覺？

Cube係咪相體中心

大家好，這裡是CUBE娛樂。首先我們要給內心受傷的眾多粉絲致歉。在此前2日泫雅與E'Dawn戀情的消息被報道之後，我們在確認真相的過程中存在一些溝通上的問題，導致做出了錯誤的報道，在此我們真心致歉。希望大家能夠祝福與關愛他們二人坦率的交往。對於今天（3日）報道的#HUI李會澤#與#徐穗珍#的緋聞，我們已在早前公佈過公開立場。另外，睿恩與YUTO二人同為說唱歌手，從出道之前便開始交好，他們是好朋友也是好同事。CUBE一直鼓勵旗下藝人從練習生時期起保持良好的關係，能夠成長為好的同事關係，為此我們一直不遺餘力給大家鼓勵。在此我們希望不要因此次事件就臆測或誤會其他藝人，對叨擾到諸位關愛CUBE旗下藝人的粉絲們，我們真心表示抱歉。

出左公關稿
一篇公關稿 要一次過幫三隊解釋熱戀/分手/朋友關系 笑撚死人咩

睇錯同性

btob毒撚團

同公司瘋狂亂搞

拍拖個個講到淫亂

跳傻仔舞都食咁多女

隊男團d泡菜fans點睇

造新聞炸。。

平時Triple H Live已經覺佢兩個眉來眼去 D舞好多互動又摸黎摸去 淨番個個就企前面唱歌做電燈膽咁

聽講elkie係公廁嚟

係tvb 已經畀人破左

條女係全隊最樣衰嗰個

之前好似聽說Btob有人有拍拖，不過無報導過

冇人想知

留返ilhoon比我

上面仲話有一定人氣所以唔影響喎

佢地出咗道咁耐，有拖拍啲飯都送上無限祝福啦

好煩，一有人爆大獲就話係人地掩蓋政府新聞
發夢話我知係班私生頂唔順爆大獲

我老公

明明岩岩先開始上位 點解要咁

kpop公司得jyp呢方面做得比較好
未聽過TWICE, GOT7有呢啲野

難得跳完傻仔舞有機會上位
點知就......

諗住下次cb可以攞個一位 無啦無啦

你曲線求圖？

你老公molamola 晚晚同淫雅

唔好話馬後砲 其實我一早覺得佢地有路

殘體勿屌

不要再說了

淫雅

其實edawn同泫雅哩pair喺出道已經好明顯有啲嘢
不論mv編舞綜藝畫報都係有特別多親密接觸
相反泫雅同hui係幾乎冇
edawn明明係大後輩但可以同泫雅講平語相反hui唔敢就知

佢個格好衰 成個道友咁 泫雅中意埋呢啲人

edawn個眼袋係咁黎既

呢條女應該係twice最淫果個
睇個樣都覺得淫

收皮，twice個個都好清純

兩個都認唔到邊個嚟
啲filter

屌你老母 CLC最正個件食左

PENTAGON成員約會101練習生被拍

南韓新生代男團PENTAGON成員梁洪碩傳緋聞，有網友目擊他與一名女子在首爾清溪川的階梯旁，單獨兩人出遊疑似在約會，網友近拍雙方後，發現女方好像是《Produce 101》第一季出名的參賽者李秀炫，兩人是否交往引起猜測。男方經紀公司CUBE娛樂證實照片的女生確實是她，兩人當天吃完飯後一起走走，但並非戀人關係。

一則網路貼文在韓網上瘋傳，指稱拍到男團PENTAGON的梁洪碩，與一名女子在清溪川小溪旁的階梯上約會，由偷拍的背影與側臉，判斷女生就是李秀炫，兩人不避人耳目出雙入對，引起網民好奇心，猜測莫非兩人在交往。

▲▼PENTAGON梁洪碩被拍到與一名女子出遊。（圖／翻攝自韓網）
[/quote]

可以改名叫狗公團

edawn同泫雅幾襯呀 睇好佢地
佢地365fresh個時mv已經有路咁

雖然edawn係後輩 但年齡差好似得一兩年

Hui永遠的電燈膽

3H成個組合都好道友feel

trouble maker時期 hyuna同賢勝都有一手？

專食Rapper

應該係sp, 但冇拍拖

應該問南韓有咩大事發生

唔通鐘意你咩

你理得我

btob收得埋姐

真係有大事發生想壓新聞又點會靠呢幾個三線idol嚟做吖
非飯團嘅人六個裏面只會識泫雅一個

應該係南韓有大鑊政治醜聞

無阿，呢單嘢係私生脫飯再回踩
好似仲有兩對但無圖純文字無人信

一路覺得昌燮同初瓏有過啲嘢

佢似做兵多啲

有嘢爆？

冇啊 純粹覺得初瓏應該睇唔上佢

泫雅呢單都爆得有原因嘅
早幾日俾人評論到自己發姣痴埋師弟到咁
公開左拍拖關係就唔同講法

睇錯以為個男仔叫edwin

果個3P組合邊個先係淫雅條仔
屌你2個都咁撚似樣

差好遠喎
最似道友果個咪係佢條仔

而且今次唔係d社爆出黎
係私生爆，所以唔關南韓咩政治事

早兩日班飯仲噪緊佢性騷擾個男既，今日爆左出黎

睇PPT D人話
Cube 三隊一爆出黎
濟州島失蹤案同北韓煤炭就從熱搜消失。

Hui依家連女都冇埋
唯有睇住edawn同泫雅扑野 喺隔離打飛機出火

CLC好似係四代

但之後都有上升返

係囉 佢兩個就面對面咁跳 另外一個就好似自己solo緊咁格格不入

可能係南韓入北韓煤炭 美國警告呢單

啲fans一早知

覺得hui應該係出左新聞先知自己比公司被分手

Sor 手殘 負皮左

佢冇泫雅喺cube嘅地位 同埋 拍唔拍拖對泫雅冇乜影響
反而ptg嗰兩個就

睇返今日music bank hui好似路人甲咁睇住佢兩個甜蜜對視 尤其是係最尾嗰度 好慘

最尾兩個笑係到搭膊頭個下真係當fans無到

兩個放工返去啪啪啪

係候機室叫hui借開出一出去就啪啪啪了

今日打歌

晚晚比淫雅扯到盡成個人都虛曬

唔係否認左啦咩泫雅

泫雅咁睇又幾可愛

Ig 14小時前先話這是不可能的 仲貼埋上面篇文

認左啦 話已經屌左兩年 第一版有新聞

鳩up下都咁多正皮

自己上hyunah_aa睇

佢ig篇野係認左，話想坦承d所以認左講真話

屌你咪痴線啦 ，唔好用垃圾ig自帶翻譯

巴打識韓文？

唔好咁懶啦 唔識韓文都識google

金泫雅E’Dawn承認戀情的新聞報道後，泫雅在INS發帖承認。泫雅今日在INS曬出了聯合新聞的這篇獨家報道的全文截圖，並寫道「我真的想要坦率一點，為了一直為我加油、一直守護著我的粉絲們，我想要一如從前般開心地理直氣壯地站在舞台上認真演出，雖然一句謝謝一句愛你們可能真的不夠，但（對大家的感謝）實在是無以言表」。

道友真係好樣衰

泫雅跌親E’Dawn扶返起佢都好sweet...

隔離條被分手嘅毒撚
一諗到上升期連爆三單(仲有兩單可能被爆)，自己無啦啦被分手
仲要望住隔離兩條懶懶閑公然放閃嘅同事
一諗起未來就灰鳩啦

我唔認為3-40↑歲嘅人會因為呢幾個不知名idol拍拖，而唔理國家新聞囉

諗起都頹尻 可以改名做DoubleH

jyp爆朴振英係邪教成員咪仲震撼
區區爆社內戀愛都比唔上嗰單野

其實諗下都知 佢咁嘅地位同埋資歷 樣身材都有 想食邊條仔都唔會好難啦 洗乜做到發姣師弟

不可能嗰句唔係指佢地嘅關係

我反而想知佢哋做咗咩
搞到私生/站姐脫飯回踩

more

係咁課金落idol到 諗住買個幻想男友
點知一個唔該 個個有條女 你都咪話唔hurt

利伸：hurt左成日

我淨係接受到偶像28-30+後先公開談戀愛

Dcard話官咖依家聽講超級精彩

//粉絲都在上面脫飯回踩曬新歡+爆料其他成員
幾乎全員都在戀愛//

累死有職業操守嘅隊友

你至少紅左先公開呀 成日以為自己18線團
係街拍拖就無人認得
本來有返啲起色 我重開心左陣
點知 molamola

可能係班站姐提過好多次都唔理
嬲起身就脫飯回踩爆大鑊

我又可以慳返啲錢啦 金曉鐘

有冇link

唔出奇
韓國好多團既站姐
其實好多都會知佢地oppa拍拖
通常都唔會爆同幫佢地撐

三個團都唔洗要
好彩本來就唔鍾意cube
如果我係家族fans實激撚死

咩係站姐同私生 真心唔識

其實拍拖無咩問題啫 廿幾歲黃金時期唔俾人談戀愛？

過左三十後期唔結婚又話人嫁唔出 叫人快d結婚唔好孤獨終老

如果佢地唔公開拍拖又要做到鬼鬼崇崇 到踢爆又會俾人鬧講大話

除非拍拖拍到唔做野 或者影響到態度唔專業啫

講到拍拖本身已經係唔專業就真係痴線

[公開戀愛副作用?Triple.H<音樂中心>事前錄制取消] 4日,成員金泫雅，金曉鐘公開戀情的TripleH原定的MBC<音樂中心>事前錄制取消.所屬社3日在Triple.H官咖中表示"原定於4日的<音樂中心>事前錄制因為內部事宜而取消."同時簽售會行程似乎也受到影響,原定於4日下午在首爾江南區舉辦的簽售會最終也被取消.

呢對真係開心 一邊拍拖一邊賺住粉絲既錢
Naver熱評比人喪屌緊

係咁架啦，佢地做idol個日開始就預左會有呢d
呢單野咪又係私生頂唔順爆出黎
我地係路人梗係咁講，
不過係如果為佢地係咁洗錢去買碟幫衝銷量/周邊，晚晚唔訓幫佢地新歌打榜 個班嬲都仆街都好正常

你理得人地點睇 要脫既咪脫 唔脫咪留低囉 我又唔覺痴線喎

出專只買一set嘅人通常都係唔介意拍拖既死忠
但出專買幾set嘅人真係會嬲
拎幾千銀為咗成全你夢想
點知原來你哋完全無自制力同克制、忍耐力

佢哋話官咖貼滿晒其他團既相同爆料相

班友食花生食到咁撚on9

anti攞景贈興

cube真係收得皮

好想南韓爆多幾件政治醜聞 到時又會好多花生食

今年岩岩先開完家族con

今次起源係私生站姐脫飯回踩
係討論區到放相 記者先跟進
有政治醜聞要爆都爆一線團體先啦
幾時到呢種一個音樂節目一位都未有嘅三線idol

Pentagon官咖已被佔領

尋日CL身形走樣仲多人講過佢地三單嘢

圖入面個班咩人黎？ NCT?

係，啲人叫人轉飯
話佢地唔會談戀愛

韓國NCTizen痴撚咗線？
講得咁口響

明明NCT 都傳過緋聞，雖然未經證實但佢地咁樣講分分鐘啲人去追擊NCT 成18個人其實都幾容易搵到個有拍

係咪特登 想拉埋一齊落水

泫雅都唔細 點解唔認真搵個人埋單就算9數?
係要食小鮮肉

泫雅就係大把錢先玩d小白臉

用家族形容佢地已經唔適當

兄弟

仲以為佢仲捱緊添 佢愈來愈似雞 cube演唱會除剩bra表演 我唔識欣賞

gible係咪可以收檔

襟兄弟

係
要睇性感寧願睇請夏同sunmi

可能依家真係18個都無拍既...
呢隊野d韓國粉9成都係私生 跟得密知佢地狀況就咁口響
仲要成隊都同私生關係過份密切 成日私下聯絡

唔通想學師兄咁食粉絲？

原來泫雅出道十周年歌曲話寫比fans
但原來係寫比男友
男友仲有份作曲
d詞傷透佢班女fans心

其實佢班女fans咁激動做乜？ 泫雅女友粉？

覺得被欺騙

從來都唔會信個d咩諗住fans作曲作詞呢啲19說話

而且班fans努力慳食慳用，衫都唔敢買多件就係想幫你打榜搬專，想共同努力等你再紅多次
結果原來你只係想係台上面放閃，有多d時間拍拖，而唔係為事業衝刺 感覺自己好似做咗傻仔

理解到 我意思理解到班fans

佢地邊個師兄食過fans?

而家班飯仲完全証明咗又笨又老實咁拎哂啲錢去睇你去組團嘢捧條仔，又睇你地兩個喺台上當面調情，而且隨時fansign嗰陣仲做埋小丑俾你地笑

嘩，我唔係飯但係講完都覺得
如果我係飯真心覺得自己on9冇朋友

諗起Fansign 個陣E'Dawn啲fans同佢調情，原來正印一直係隔離望到實對你笑嘻嘻但內心笑緊你就覺得好恐怖

完整歌詞，睇完都覺得比人恥笑緊

睇ptt有人話自己朋友係站姐，話P團其實10個裏面已經有7個係拍緊拖

其實都唔明hyuna 自爆做乜鳩，未上位就搞曬D fans

對隊友好不負責任 ，基本依家要成隊攬炒

你認就算啦，仲要話原來已經拍左兩年

嗰三個隊友好慘……

早兩日fans互屌完大家職場性騷擾麻
hyuna班女飯話佢係為咗保護小男友自爆
即時覺得自己做咗傻仔

如果我係佢fans我都嬲，未出道之前已經拍緊拖，仲要專登搞個組合出嚟叫我俾錢睇你拍拖調情

Hyuna 真係好on9, 間接搞死自己條仔個組合

你再望下佢10周年首歌歌詞
人哋話佢你哋fans唔會明白嫁喇
我唔care呀

自己D fans脫飯，條仔D fans脫飯，條仔D團fans脫飯，3H更加唔使講，以後點搵食

條女大把錢阿！而且仲有CP飯既
之前仲話一拍拖會即刻講比fans知

吊首歌點睇都唔似係俾飯架啦
其他團話俾自己飯首歌邊撚度係咁

吊信佢一成都死啦

solo同3H形象已經係雞
仲要而家咁撚樣態度
真係笑撚死朕

老老豆豆，而家佢就係擺到明：
我特登整隊嘢出嚟同我條仔一齊賺你地班七頭錢
仲要on99成個懵撚咁送錢俾我地駛

真係即刻幾鍾意隊嘢或者五角形都乜都醒哂啦吓嘛
更何況，我都唔覺3H呢個組合到底有幾撚多飯

如果佢唔搞3H出黎，fans都易D接受

佢地啲隊友就慘囉
一個練習十年
一個無人氣基礎下同0417平排
兩個都唔推

結果強推嗰兩個親生仔自爆

其實泫雅多男飯咩
感覺香港女仔鐘意佢多過男仔鐘意

男仔覺得佢係淫婦多啲,J下就算

榜樣

一向都係得女飯 講緊真係肯比錢買碟嗰啲